唔該各位後生人士，由今天開始做二百下掌上壓

你地太神瘦，藍屍亞叔雖然老，但點都大力過你地，所以健身好重要

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關